[國際文宣］(荃灣）実弾発射已上日本twitter trend 10大

一定要推到國際關注
日本上到Top 10好難

記得Twitter hashtag #実弾発射 #realbullet #hongkong

pushhh

推，

Pish

Private入唔到

push

実弾発射なんて悠長な言い方ですね 発砲だし射撃でしょ
撃たれた人が怪我で済んだら｢射殺未遂｣ということも忘れられるのだろうか

有日本人直頭話應該叫発砲/射撃
唔係実弾発射咁HEA既term

因為依個hashtag多推得郁先add
當然可add埋其他

推

民間記者會一定要早過PoPo記者會！！！

推呀快推

twitter幫推

屌邊個開始用”real bullet”先？fake嘅射唔到出去啦，less-lethal唔係real? Live呀戇鳩

可以search下”real bullet”意思唔係噉用

支線任 每人下載twitter幫推POST
係連登推外國人睇唔到架

163萬views
5.6萬retweet

要推向全世界

有無手足日文好可以係Twitter出post更正實彈唔係左肩，係心藏隔離？
出左我可以幫手retweet
NHK跟左恐怖份子記者會既講法寫左肩
「その後、デモの参加者と催涙弾などを使って強制排除に乗り出した警察との衝突が相次ぎ、警察は対応に当たった警察官が自衛のため、18歳の男子高校生の左肩を１発撃ったと発表しました。」

Nhk 親中共
有人話